想揾人吹吓水

有冇巴絲無聊或唔開心都可以係到9up吓
扮工好無聊

唔想同女人傾計

hi

咁你走啦byebye

Hihi

醒左訓唔翻點算好

返緊咩工?
老細唔理?

多數hea下就訓得翻 今日有咩做先

Intern仔 自成一角無人理

等緊ft簽約 目前做緊廢青 又岩岩失戀

Ft 會翻咩 因咩事失戀呀ching

物管個類
失戀就 對方話冇feel之類
我同一晚夢見ex同exex 唔知係咪太大打擊

好好珍惜仲可以做廢青既時間 過多排就好架啦加油呀 下個更可愛

ok

推一推先

終於感受到咩叫錯timing
佢上一段2個月前 我上一段個半月前
佢過幾個月就會番澳洲
點解要比我識到你呢

有咩想吹？秒回

係咪處?

Keep住做frd先 有緣就遲早一齊 加油唔好灰

咩都得喎 頭先見無人差啲訓著

返咩工？

我話係都無連登仔信啦

唔知覆咩 btw好中意食干抄牛河

Engine jj

撘緊車翻工 11前都可以秒回

你係巴打？

洗唔洗落site?

咁正 咩工翻十一咁開心

利申:真絲

廚房狗 表示唔正

絲打做engine 點解會入呢行

要呀 間唔中啦 女仔好啲做多啲document
落site熱到pk
利申:考左綠卡

煮干抄牛河?

唔講以為綠卡好難考
考緊bmw

係

讀engine翻intern無計

笑左 諗翻起個陣上堂悶到抽筋 啲片勁on9
難唔難考?

intern? not ft?

中菜定西菜

Intern呀 樓上有講 暑假完左又開sem

咩U? 土木?

西菜有干牛河嫁咩

非三大 唔自爆啦 係無人讀既工程
揸兜科

干抄牛河係9up既 想問下你中定西就真 做廚係咪好辛苦好熱

巴打咁得閒有咩搞

中呀 辛苦就唔會 係很熱😔

本身係鍾意呢行定係讀唔掂其他迫住做？

做咩唔拎埋白卡
百二蚊

IT狗

慘 有冇諗過轉行

工程先好搵
一唔做一路讀
有人欣賞上位又快

我做過中菜 企砧板位砌到hihi

我本身係中意既 個陣考幾多分都簡engine啦 做落都唔反感既

呢份做到唔做就轉呀

公司話要綠卡咁就淨係考綠卡 可能grad左唔做哩行呢

腳un un又一日

首先要有人欣賞 我覺得公司都係prefer女仔多留係office

Engine咁少女讀
絲打讀書係咪好多人追

諗住轉咩

砌到hihi好有畫面好好笑

唉 不要想太多 engine依家都多女讀架 鬼係多人追咩

地盤佬

我咩位都要做 開埋.面檔

地盤係辛苦啲但揾得多

咁依家返緊份工係咪大部份都男人黎
女仔做起上黎有冇咩輸蝕

咁都真係幾chur

咁你性格係咪好男仔頭
平時玩咩多

目標係月入4雞先

除非唔食你人頭

拎左多張又無衰
入地盤要白卡

其實公司都好多女仔既 我翻個間係一間大公司做小型工程咁 我條team得我一個女仔 佢到都好少俾啲辛苦野我做 不過自己想落手落腳多啲學多啲 輸蝕就啲客會成日唔覺得我係staff 會有少少保留咁

萬能型wo 得食啦

學多啲名詞 啲人會覺得你pro啲

3人檔口係咁

玩既時候可以好男仔 唔中意埋堆成推女人癡住 對住另一半係一個典型女仔 平時都係上下連登 瘋狂睇去旅行個啲 間唔中做下fitness 中意整handmade野 好普通

我做到埋爐就熟到頂唔順

轉頭睇吓點搞先

拋書包 無料扮四條

職安真漢子

頂住呀

想像唔到大熱天時點頂 好欣賞你地

啲片真係好on9好好笑

你都可以一路開工一路唱

依家淨係企係條街度幾分鐘都已經出哂汗
埋爐唔敢想像

一路屌一路做又一日

成班同事一齊唱k 諗起都好不安

你係邊度返intern

無冷氣會死

挨下挨下就一世

夠鐘開工

你講公司定地點先

地點

加油抄河

屌你講講下想食

九龍灣近海個邊

Hi 冇野做

食啦食啦 好撚中意食

我做完手頭上既野你就開工

Haloooo 搞緊咩

冷氣？有等於無
個抽風又鬼殺咁撚嘈

方便啦 九龍灣

上得多連登真係發覺好多人都好西利

我都無野做

why?

住得遠方咩便

我係個垃圾黎
大把人叻過我
死淨把口

Yooo hi

返工同你

我近呀麻

F5

F5 1

F5 2

有把口已經可以收好多人皮

翻工做完手上野

有錢立刻收我皮

坐到有啲悶

唉 攞景咩

返工同你好近 未打完就出咗

扮工?

附近無咩好野食 唯有帶飯

沒錯 冇野好做

做野整親 好痛

做咩post?

搞咩啊巴打

點整親

帶飯好啊 慳返唔少
利申:屋企從來唔煮飯

event 其實intern黎

為左慳錢要自己煮自己帶

同是intern狗 扮工一定上連登

無飯家庭

平時淨係叫外賣?

我依啲辛苦命

做好晒手上嘢緊係hea下先

個冷氣好鬼凍

自己煮又得 叫外賣又得

拎多件外套翻公司最好
唔郁個人好易凍

餐餐出街食 好慘
啲嘢又貴 而且屋企飯始終最啱口味

未做哂都係到hea 對自己好啲

習慣習慣就好了

我有 溫度欽極唔曉郁

將街既味道變成家的味道

公司個冷氣好鬼凍+1
仲要比腦細寫明冷氣唔准高過23度

啲制好似假既咁

其實都冇咩做 講真

厭電費好平

笑出聲

你地係咁打錯字

黐線 根本就假

成班有冷氣話凍
我無呀

唔識字

隔空感受下我

電費唔識厭

腦細唔志在 啲人凍到病都唔比較返高啲
試過較完一陣 腦細又偷偷地較返凍

我做到應該升左仙

正字警察

香港人黎架
中文都唔識

對唔住呀

同事濕晒翻黎

一個定兩個先

同自己講

一 佢遲到姐

我依邊無落啦喎

餓餓地開薯片食

肥多多呀你

好想食

好大雨喎

九龍城果頭冇雨

我平時咁叫隻貓 肥小小

熱浪

主人叫肥多多

我荔枝角

聽日買黎食

黃大仙無雨

我食到唔想食
公司月月嗌貨

組合黎

咁正
熱浪好難食到厭

戒緊零食 你班魔鬼

我食熱浪多 想試其他 有冇咩好推薦

點解要戒

紫菜

一落雨我就會down左

我叫肥大大

我鐘意食紫菜味嗰啲

下雨天總掛念從前

睇下

你係我隻貓

食套成排牙都有

巴打有心事？

突然又已一年 祈望再會面

我成日大大包四洲紫菜食

做隻猫做隻狗

打錯

突然係街遇到

咪咁

八個月 31週

我再沒勇氣講舊時

唔健康嘅嘢 特別好食
依刻最想食炸脾薯條

Happy

茶記沙律好好食

無人回得切 食枝煙先

唔好灰呀 下個會更好
次次撞到個ex就想打柒佢

肥到hihi

茶記沙律我見親都好hea

髒了便洗一洗 你還年紀細

我份人冇咩情感
問我覺得點都係答好平淡

點解會撞到 住附近？

大大份沙律醫 加脆口生果

講到自己好老咁

Hihi 係唔會怕肥

我想食酸辣粉

同一間U 見一獲西一獲

中左情花毒 諗起會痛
迫自己唔諗

Hihi fatfat

揾其他野做就自然唔諗

老啦 我老啦

淨生果嗰啲
但實際好多時溝埋粟米 青瓜 車厘茄嗰啲就

一定要有青蘋果
依個先係重點

假車厘子

見一獲濕一獲

小妹唔明白情依回事

大佬呀 車厘子同車厘茄係唔同架

依家咁熱好難唔出汗既

打漏左隻字

我想講啲沙律有時有啲罐頭車厘子好難食

情人如若很好奇

實信你架

好少會有車厘子只少我未食過

咁易信人架咩

最傷係佢話要你信佢 交哂所有諗法俾佢 跟住佢就話大壓力

我未見過有車里子沙律

男人 一定唔可以教識女人成熟

我相信每個人都是善良的

教識左就可以自己一個架啦

人本善 性之初

罐頭什果

比人依賴都係一種福氣

女人未熟都當自己熟咗

屌你 我又笑左 連登仔

唉 又係時候成長

蜜桃成熟時
最撚憎班濕鳩姊妹

時間太快 成長太少
努力啦 細路

女人一堆可以好可怕

屌你 做咩屌我？我唔係鴨

把口賤撚到
難聽過粗口

唔好講個現實出黎啦

女人呢幾年進化得太快
愈黎愈唔知女人諗咩

三個唔八婆既女人加埋會變一堆八婆

想大海撈針？巴打諗多左
其實諗多一步你就知
多啲用陰謀論去諗

你想知啲咩 我睇吓話唔話到你知

雞 全部都係雞 全部都係雞

女人有咁恐怖咩

我第一次計到1+1+1唔等於4

唔好嬲啦 我收翻句屌你啦

手誤

望到一班女做ptgf再望下身邊啲女仔
有種好奇怪既感覺

三萬蚊過夜呀
有聲

為左物質生活

要相信身邊仲有好女仔

秒回完畢

都係感情問題

無人識你 唔怕講

有咩問題呀

你都好似岩岩分手喳喎

人呢？

絲打黎
驚佢睇到

Pm

啱啱恰著咗

有得恰咁好？

我幾時有呀 邊到講

係醫院

咁姐係拍緊拖啦

加密? 佢有ac?

咩事口巴打

有ac架

絲打你都敢溝

有男朋友呀

一陣2點做手術

無呀 起底睇到

玩咁大 你突然咁講好難接受

All the best!

好少人

做咩起我底 我同佢成日都唉交

本身有共同興趣所以識到
但我沉船

我係人

嗌交會攰 但唔好嗌到唔記得當初既感覺

未一齊?

小手術黎姐(應該係)

開放tg

啱呀 莫失莫忘 所以幾唔開心幾辛苦都大家撐住大家

一齊就唔會咁講嗌

冇正式一齊過
只係好曖昧

自私傾

咁依家都keep住曖昧?

嗌交係心靈上既吶喊
想人知道你既心聲
但你諗下 兩個人同一時間講野
兩個都會聽唔到對方講野

啱啱落街買果汁

曖昧先係最好
患得患失撲朔迷離。係得到與得唔到之間

所以今次到我靜靜地聽佢講陪住佢啦

肥多多呀 好多果糖

飲咩

你識諗 我就唔再講

一次半次姐

依家冇啦

佢都無add我

西瓜

明日復明日

聽日又肥左

擁有先係最好
btw add咗

多謝你

可以一齊傾架

聽日開始減肥

放lunch食杯麵

我無tg 男朋友唔中意

叫男朋友煮啦 愛心表現

講左好多次 日日坐pp都大左

我從來唔攪有男朋友既人
同埋我改左名 唔會搵到我

戒唔甩

屁股大先好生養

Hi

好正

抄我？

好明顯追緊post

我pp本來就大

你好

咁hello

睇左一頁咋

天使既身材

干炒牛河去左開工啦

行貨 再作過

一齊煮

開啟左秒回mode先無人:

你諗左去邊

我利益伸報左先姐

Hi I sick leave today 😞want to find someone to talk to

雞腸高手

😂😂😂😂岩岩去交完進修學費😞又病又要去咁遠交 真辛苦

廢事忽人話厹啦

我知我遲左交 D文員就串串貢 真係冷漠 😞

阿鬼 你都係講返中文啦

辛苦哂
病就好好休息啦

香港人 你想有幾多人情

唉 諗起遲D一路返工一路讀書真係想自殺死左佢算

都啱既 利申: 我唔係個種人

好肚餓

Haloo

驚咩姐？我嘜又係 捱過又一條好漢

半工讀真係幾辛苦

hi
番緊engine intern +1

Hello 打比男朋友佢又唔理我 好採呢度都有人理我

急急回家煮飯

我都係engine

做埋手術就食得啦

唔鐘意讀書 所以一早無讀

依加失業 搵緊ft

咩major

有冇得扮工

最19個個 估下

有 冇乜野做
係度諗緊reg咩科

好多engine仔

Engine 女 藍絲

ee eie me civil bse ?

sor 淨係諗倒indus

比人杯

中左嫁啦 唔洗估落去

sor

same ah ching

咁都唔係好19姐

最19都係eie姐 其他野好大路啵

無讀書係咁

同我一樣

雖然工時長又要ot 但都有啖飽飯食下

番緊咩工

所以話題 下講讀書就收皮

比我選擇多次我唔讀書 性價比太低

維修

廢青無工番

反而我依家要再讀書

餓啦 叮飯先

工程一定要有學位 唔係點考牌

搵囉 最緊要唔怕捱

咩維修先

西瓜汁

食飽想訓覺

行頭窄 唔開

想快啲做完快啲食嘢

岩岩考完筆試 難到on9

mtr果度又無消息

汽車？

飛機？

乜原來engine咁多女

個工程師牌好重要 盡快叉左佢

而家讀讀下反而諗grad左未必做番工程

送飯一流

入場券 有可以唔用 無就想用都無得用

學徒?

我怕辛苦 唉 有時星期六日都要做 又日日OT

學徒無叫我筆試 我報埋技工都無

我都係咁話 唔想行scheme A

捱到有牌都30歲

頭先走左去交master 筆錢 哇 筆錢好大舊 一年既積蓄又冇lu

呢條路最快有牌呢

返左份工兩年只係覺得自己身體每況愈下

聽見個schedule都嚇到瀨屎

唔行scheme 有排都未有牌 見到個人30歲有牌工程師 做到光哂頭我就知好辛苦

個個都光曬頭咁滯

呢個真

而家都係諗住攞左個degree 出黎搵其他工

想叫幾K?

食完飯

Fg有得幾多

其實工程真係咁難咩

牛河?

有興趣都覺得好難

醫爆京蔥飯

我一路做一路學都唔覺難

醫爆黎講呢

要考試就咩都係難架啦

醬爆 我自收兩件

可能我既工種同你地唔同

日做夜做 有咩計

聽見考試就驚撚到瀨屎 一年之後先慢慢諗

食咩黎 肥多多

30歲工程師（光頭）

十個光頭9個富

唔通我第時都係咁

隨遇而安 我係咁諗
諗黎又無幫助

個個香港人都係咁架啦

栗米豬飯

要做手術啦

Good luck

唉 自己唔中意無計劃 所以都要開始諗

粟米好食

Gonna be good

計劃趕唔上變化
工程太多變數 最重要係個目標

好想再食

做到一腳踢忙到傻

See u

辛苦哂 做咩咁忙

我lunch 有幾粒菠蘿 食好唔食好？

醫院文職

真係乜關你事 總之同紙有關都要做

每食一啖都係幸福感覺

搵日食

做咩

但係屙粟米屎個一刻就.......

全職呀四
加油 仲有下就

你破壞左我美好一刻

30歲（有牌n展）

其實係 要帶eq返工

班護士醫生都慘

我叫衰人

食飯先 潛水先

食完訓陣先

你叫肥大大
睇小新先

得閒到你

做醫院既都好辛苦
輪班ot

做得7788 晏啲再聨絡番啲temp

2211去左邊

係你度

我自收兩件 sorry

部電話又壞壞地 唔好有事啊

無事既 無事既 拜一拜關二哥
叫佢保佑你

自開自閂機已經唔奇 不過依家充唔到電 可能條線問題掛

冇晒其他人

做野啦大佬 你養我 我24小時同你傾

我都冇野做 唔係偷懶

有緣再見
做完野個post都會沉

134

啱啱訓醒

好悶 有無人

無 放工抖陣去試堂

試堂？

有人

沉先算

肥多多唔好俾佢沉

hi
食飽瞓左陣
啱先就落去寄信

點解佢話變就變

去讀下英文

真係悶到癲 等收工算

人生

聽歌上網hea

做咩事呀

我仲扮緊工

今日有冇做過野

冇見一陣就話淡左 分左幾日仲有埋第2個

姐係一早搵定第二個囉
佢覺得人地比你好呀 柒頭

仲做緊野

其實好橙

肥多多邊個

你又出現

被人派帽姐 我又唔係無試過
又係一條好漢

我係肥小小

見係你喳

你講漏左

最緊要除得快

我分手先知

我地不分你我

人生冇意義了

咁就仲橙…

有心事

佢係咁 出左名

誰是你的鏟屎官

小妹唔知道

你

Hi波羅妹，有冇男朋友，做我女朋友

wtf?

燒焊 辣親

佢仲要分左幾日後就係snapchat po埋啲曖昧對話出黎

萬事要小心

根本就特意想你睇

我有咩幫到你

雞黎

block 左佢啦 廢時愈黎愈躁底

我就傻到以為有機會復合返 一直都覺得佢愛我多過我愛佢 直至睇到 個心真係碎撚哂

唔開針

如果一個上網識嘅女仔
大家未見過
佢話好鍾意你
但約親佢出黎 都放你飛機
係咪姐係玩鳩我？

睇清楚隻雞

整小小野先 好快返

下個會更好

睇清楚哂 但真係唔想block左佢 點解幾年前最親密既人 到宜家衰撚過普通朋友

block啦 唔好虐待自己

好明顯拉

同連登仔講法律真係曬鳩氣

無知既人係可怕。

法律都要講Efficiency 傻撚左

一個女仔加隻遊艇猫

落場定食飯

我比粒螺絲辣親

電焊??

冇追post 有男朋友呀

鑽鏍絲

我咩都睇唔到

試下小心啲

唔撚好再理佢 一秒都唔值得你要浪費俾佢

小心咩黎架

三萬蚊過夜呀

你車床做架

我翻黎啦

做維修架我
岩岩入唔到鏍絲 又拎翻出黎

v
維修咩

秘密
行頭窄

對話已完

勁

公屋

咁又點

行頭窄都係飛機同車掛

高壓電都窄窄地 兩電一鐵

人地話公屋係拎黎爆房

公屋維修呀

小弟唔色

第一次聽

有無野要整？

無怪你

因為地區性 所以唔想講

執野收工 歸家摸肥小小

覺得老一輩硬係覺得依個鐘數出街就係去蒲 好心酸。其實我係去上堂

真係解釋都唔想解釋 好不爽

啊啊啊 屌我個fd都係做公屋盤 番5.5日 實際番5日

我準備問下同學 佢都係做呢D盤

唔洗解釋

都係既

返工仲拎舊錢進修 有時覺得自己都痴線

我實際翻六日

算啦 改變唔到 只可以接受

我嘜又係 考牌唔洗錢咩

講埋啦 我做既野叫做BMW

無公屋可以整咩

Rich

都係既

都係抱住第日賺多d 有多d錢洗去讀

有個朋友撩我做電話
你認為信唔信得過
投資開鋪

都係恰陣先

創業 可以試下既 畢業要經驗

依家野真係好難講

係睇你想唔想快老闆姐

但預左蝕囉 有心理準備就去馬 淆就算啦

我再諗諗 我想問多啲意見

做咩呀多多

我肚餓

同埋手機冇電 啱先都充唔到

食野啦多多 仲未放工？

要唔要轉電話

返屋企先食 我講左放工啦

等出糧

多多

屋企最好
部電話就快用左4年

開唔開到1001
咁長情？我年年都會換

有你一定得
我爸送

食番幾粒車厘子

車厘子好貴

咁要keep 啦

好好食
前幾日腦細都買番黎請我地

我想食榴連

keep得唔耐 就死
頂住啊 未有錢

我好少食

出糧就有錢架
重生日就到啦

今年無食過
好想食

你幾時生日

食啦
我近呢幾年都冇食啦

返黎啦

HI

出糧就重生架啦

手術如何？痛唔痛

驚

我以為你講緊生日

一齊係公園食榴連 我請你
淨係你

你生日幾時

咩 因為我啊嫲叫我唔好食

係公園生咬好癲

1216

榴連好臭 但d人話食完返唔到轉頭

應該成功 但包住哂 暫時手睇唔到傷口
少少痛 但接受到

加油呀爸打
下小心啦

我接受到

隔咗咁耐都未爆post

唔易生 估就估到

冇咩人

果王 唔識食唔怪你

你仲唔吹雞？

知道啦
多謝關心 連登有愛

到你

嘜話 唔易生 估就估到 估唔就算

我唔攪gay

我聽阿嬤話唔食姐

家有一老 如有一寶

咁就算

523呀
唔好嬲

不知幾乖

乖乖肥妹

我好大方

食粥

粥好食 我超鐘意

肥妹通常大方

食粥搭條油炸鬼
真係絕配

當清腸胃

牛脷蘇先係我最愛

鍾意食油炸鬼多過炸両

明明粥咁好食

牛脷蘇甜 配粥冇咁襯

食開咩粥?

我好鐘食
次次都要叫

咩粥都食 粥狂黎

我都好鍾意食粥 食完覺得自己好健康
而且真心覺得好味過食飯

成日放假都食一粥麵個粟米瘦肉粥

我都冇講唔好食

栗米瘦肉

豬潤粥加粟米

有無機會深入認識下

有既

我fd不斷講土木工程 早知唔問

約出黎一齊食粥

我第一次聽

但係你無感情

我想食粥底火鍋

組團好無

新蒲崗有!

極度懷疑自己真係冇情感
我未試過鐘意人

白粥

蟹粥火鍋 我好想試

a0?

蟹柳

未遇岩人姐

A0好出奇咩 我都A0

佐敦有間心我好想食 要訂位

我都a0

毒撚無人陪

順其自然

唔奇

可能遇到我呢

或者啦

好想快啲電腦節

睇邊日

你縮哂

工程撚翻1-6日 9-6點

我嚇親

我依家話我講笑又唔得
認真唔得
騎馬難下

咁我當你講笑

又無哂人

好正常姐 都唔知講乜

每星期都要讀英文 好好

好耐以前食過蟹粥 正到不得了
加埋火鍋就未試過

有冇人吹水 隔多陣就瞓

咁早瞓

你長期都係度
有咩做

就係無人搵無野做
做一陣樹窿

因為我好眼瞓

差少少睇你唔到

冇人好搵

可以做一陣樹窿？

你mon post

我都唔明 分左手 揀左人地
依家翻黎搵我做咩

比你發現左

可以

Hi im back

吹頭先 有排唔乾

揾你做咩

其實我講左

點知 你明明揀左佢啦 分左手搵我做咩
撩翻起哂我啲記憶
明知我放唔低
我盡左最大努力去改變自己
變到唔再偷偷地去睇你所有野
變好自己
為何你還來 撥跳我心動

佢講咩先

點解可以咁厚面皮 唔好理佢啦 唔值得

話自己唔開心
佢用左個ig加翻我
我唔為意加左佢五分鐘
一醒起就block左佢
其實我將所有思念放哂係得自己一個既ig
屌 好撚蠢呀

唔好同我講佢想 再見亦是朋友

我唔求安慰 我只係想呻
我唔想憎佢 我都唔想愛佢
我只係想你做翻一個過路人

分手做到朋友
一係大家仲愛大家
二係大家都唔愛大家

呻啦 隨便呻 曾經都試過 好明白

一定唔會做得翻朋友

唔開心先搵番你
當佢咩都冇睇過 咩事都冇發生

我好撚憎以為既自己
所以好努力咁改變
唔會再停係comfort zone
改變自己自私
我變撚哂所有野
我唔係你認識既我啦

冇可能

所以係無可能 因為感情就係付出

叫佢收皮

呻完 多謝

加油 頂住啦 you deserve better

Nvm 我依家搵到份自己想做既工
做得開心 班同事肯教 幾錫我
老細又錫我 所以我明白咩叫珍惜

唔得 頂唔住 真係瞓
有緣再見

又係扮工既一日有冇人呢

未有人開門

企係門口等?

1234

冇

係 intern part-time嗰堆全部門口等
啱啱先入

Good morning

早晨

慘 琴晚行雷完全訓唔到 一翻到公司訓著左

有咩 我咩都聽唔到

有呀 仲要超大雨 勁想射波

世界波后

波類運動白癡

用錯email sd出街
行開陣 依家出去問個客拎product

一滴雨都冇

波類運動白癡[/quote］
你男朋友識嘜得囉

今日身體如何 巴打

我有 不過係心入面

而我聽見下雨的聲音

男朋友仔足波

唔記得人地lunch time 依家係度等

好遠架？

鬼影變幻球

我驚你電話死機 同我傾唔到計

終於等到1.5日假

唔遠 我想番去 但啲人叫我坐住先

咁鐘意同我傾

去食野先啦

華姐辛苦哂

想睇猫

腦細叫我番office食飯先
但呢邊公司叫我等佢
佢地打電話叫佢番黎
好似催人番咁 我唔好意思

佢係我寶貝

食完譚仔

開心share

我一定翻去食飯先
佢又唔係我老細

我食炒烏冬

睇還睇唔準搶我個仔

我話走
佢同事打電話 佢話你唔好走住 等我10分鐘 10分鐘

我再等囉 佢10分鐘都好耐

我做埋你個仔

海鮮炒烏冬？

10分鐘又10分鐘
有時間就話等你姐

黎
我成日同佢地講 你地大個啦出去搵錢養媽媽

牛

我自己食飯時間唔定 幾點食都得
唔知佢地lunch hour緊 我踩左上去

媽媽我未大個

咁就你衰啦 唔打電話去問左先

你食晒媽媽D錢 衰仔

唔知logitech電話 我淨係知名

我唔食罐罐架 我要食新鮮野

Google la my fd

所以先叫你出去搵錢自己買

唔記得

咁要改名 肥天生 肥天養

下次醒水啦 朋友

唔制

淨係叫我出去
又唔叫另1個intern仔

因為你係女

無得你唔制

有關係咩

我鐘意叫佢小小

好on9成個post得翻我地兩個

同1:1冇分別

接線生唔係度要做佢個位 想扮工扮到放工

不如tg la

頭先hi完又瞓咗
身體ok但係都要留多日院觀察下先

ok ar

變咗自私傾